齋開抽濕機殺唔殺到書蝨?

上網睇話啲書蝨一唔夠水份就會自然瓜柴，好似秋冬季乾燥就會唔見哂咁，咁我間房長開抽濕機係咪都可以殺得到佢地？
呢排真係濕熱到仆街...我屋企啲木家俬幾十年都冇見過有蟲，今年終於頂唔撚順哞出蟲放完吸濕大笨象都係冇撚用...考慮緊買返部抽濕機抽返一鑊勁嘅

留名等睇巴打分享! 天氣一轉, 屋企都有好多勁細既蟲仔周圍爬
仲細過粒芝麻, 應該都係書蝨

長開夠乾爽一定死曬，最好放多支紫外光殺菌燈入櫃，細細支得明開半個鐘左右，乜都瓜

係咪灰白色超細粒咁樣? 如果係就係書蝨黎
我過兩日去買，好撚後悔冇一早買呢啲香港濕熱天氣必須嘅電器巴打我建議你都買返部

好好奇樓主咁多年冇抽濕機嘅日子係點過

有黑色,有米黃色, 唔識飛唔識跳...係D 牆同傢俬慢慢爬
抽濕機有用呀, 不過無長開 長開屋企又嘈又熱

你係咪講緊嗰啲滅蚊燈

我部22公升三菱用咗好多年。兩個月前又買多部33公升。

冷氣機應該有抽濕功能

其實以前又冇乜大問題，可能以往老母習慣打開少少木門屋企啲空氣都好通爽，今年就淆底啦成個春季都冇開過，可能咁搞到啲木家俬吽濕出蟲

巴打你22L係一開就抽哂全屋？我仲諗住買10L左右10L係咪只夠房用?

空氣流通好緊要
你呼吸出汗煲水大把嘢都係會有水汽
唔開門排唔走真係會太濕

如果你閂晒門慢慢抽日日抽
總會抽得乾成間屋嘅
慢啲咁囉
仲有容量細好快滿水要倒

未用過10L咁細，我將22L擺喺主人房、33L擺喺廳，set 60%，高過就自動開機抽。

都唔係，除非你間屋密封得好好，否則根據 Diffusion，濕氣會走入屋。即係好比1000呎單位靠部一匹冷氣係冇可能全屋夠凍一樣。

加個濕度計，可以清楚準確濕度

要了解抽濕機功能，一部抽濕機有唔同程序，有些程序可能40%度就會暫停

香港一定要有抽濕機

好奇想知巴打屋企幾大到?
小弟得300呎左右我睇啲online shop寫10L左右都夠抽300呎，其實係咪昆水多?

係呀，我間房就係最近大廈走廊個邊，基本上唔打開屋企大門係完全冇空氣入…所以變左重災區

650 呎。

哦，咁我諗我10L抽房都夠做嘅，我房得50呎左右

不如用吓biokill嗰啲比較好？

我估10L 唔會係俾廳用呱。

用咗都係冇用清咗一轉第二日都係成堆走出黎，
我諗始終要環境乾爽返先得

灑啲DE粉好有用,殺蟲殺卵都好有效
不過屋企濕最好都係抽濕機
but 唔好跟啲咩抽濕機比例圖
屋企放到幾大就買幾大部